成功戒煙揮手區

一晚 識返飛慶祝下先

以前一日一包，一個鐘最小一定要食一飛
戒咗已經十幾年冇食番

停不了

上年兩日一包
而家得閒一兩嗰禮拜先食一兩枝
食唔食都

本身食咗4-5 年，每日唔食唔得。
唔想屋企人知，半夜都要落街扯兩咀。返工好喺街好，必都要找地方食先安樂。

突然有日發覺，煙味好嘔心，覺悟到唔想比煙仔控制住日常生活。食吓食吓越食越少，有三年起已經冇買煙了。

巴絲加油，意志可控制一切，唔好比煙仔控制你

前日俾東華趕走左
話我決心唔夠

第一步心癮起係好難搞，我都幾次走回頭路食返。

煙仔唔係生活必需品，請記住嘅生活同生命唔好比呢尐嘢支配着

開始緊第四包，好想唔食，但真係好多野煩，當左呢味嘢做寄托

煩(凡)事總會過，但抽多兩咀唔會解決到件事。

煙草中有化學物質可以令你暫時放鬆身體，但長期食落去，身體自然會適應，食到馴咗。你要追求放鬆感覺，自不然越食越多，越食越密。

寄托有好多，例如跑個步，跑半個鐘至一個鐘，吹吹風都可以好relax

戒左兩年

我係用東華黎幫我戒煙

我連食既原因都唔知係咩

不過大約4日一包，其實我好想介，但係耐唔耐冇野做就會想扯返啖

戒左2星期

繼續努力

食左幾個月，上個禮拜開始決定唔食，但係一有野煩驚又食番，同埋出去飲野就自然想食

你個名